閻麗夢: 中共改病毒故意釋放

閻麗夢聲稱會發表第二篇論文，將可呈現病毒的全部特徵。

閻麗夢表示，她很快會發表第二份報告，聲稱聯同之前的第一份報告，會展示出武漢肺炎病毒的全部特徵 ，又指從病毒異乎尋常的特性、中國如何能夠製造病毒的解釋，以及中國政府和他們實驗室的專長等發現，病毒是在實驗室被改成專門針對人類。
對於全球未來的疫情，她說：「（病毒）已經造成歷史性大流行，由於它具有高度傳染性，而且目前尚無有效方法控制，最重要的是，它是從實驗室裏故意釋放出來，所以還會有病毒被一次又一次放出來，甚至可能是其他類型的突變體或病毒，因此我們完全不該期望病毒會很快被控制住，然後一切回復正常，這是不可能的」。

有冇twitter link？推爆

佢未發第二報告

即係唔洗旨意有方法壓到隻病毒？
咁故意放啲病毒出嚟嘅動機係做乜

因此我們完全不該期望病毒會很快被控制住，然後一切回復正常，這是不可能的。

molamola

係囉？7傷拳？
又唔似有準備之下放

唔俾人查已經說明左d野

果時香港示威
假設佢講既係真

可能用毒黎攻香港同台灣

你睇佢病毒初期 話點幫意大利
同佢一直話點幫香港
又可以做英雄 求其他國家
又可以 推做咩健康碼 限聚令

用病毒攻擊
點都好過
武力統一台灣 同 出兵鎮壓香港示威

（帶返頭盔 上面係假設佢特登放毒）

郭： 中共用無底線方式陷害閻麗夢

佢twitter ac解封左末

未

好耐冇袁爸消息了

當然 你話發展到咁 係唔係真係佢地預期
同當中 係唔係出左咩差錯

中共既野真係好難講
聽講毛魔講過
死三分二人 濕濕碎

d支那人硬係咁仆街,佢死都要全球攬住一齊死
美國放原子彈炸支那啦

chinazi

根本佢就係想報復美國支持香港台灣,用病毒搞到西方社會經濟差,然後比$BLM搞事就可以統治全球

呢D我鳩up 推測黎
但係極權國家 做得出都唔出奇啦
對佢地黎講 人命唔值錢
呢重生化武器 不嬲都整緊
魔毛都講過 死三分二人民都得
所以閻麗夢講既野
唔係 冇可能

剛剛先直播完

9UPPER 拉

你睇721就知班友當自已八奇咁度d專門失控既橋
唯一後續係混水摸魚

唔好跟車太貼 有伏味

佢講嘢一句都唔明

就係估唔到諗住黎香港放 點知俾大陸人劣根性破壞左成個計劃 俾人拎左隻毒既動物拎去食 搞到成個武漢都係
原本只係香港爆 然後爆到全球都係 又可以屈落香港到 令到全球對香港及香港人失去信心 咁國際自然對香港事件收聲 但好死唔死 唔知叫唔叫天有眼 俾佢係大陸爆到周圍都係

開始可能係在武漢意外洩漏

但如果自己有，其他國家點可以無？咁有兩個好處。自己有，人地有，就唔會輸蝕。第二係等人地都要幫手研究疫苗。

另外，第三個好處其實就係控制同打擊對手。

諗返轉頭，如果無七一之後的爆發，係咪已經選左立法會？係咪已經搶返立法會控制權？如果無呢個病，係咪下下都過百萬人上街？

呢個病令佢無哂朋友，但同時亦無人阻到佢鎮壓異己。

以美國之力有冇辦法可以即刻派精英特工保護佢身處支那全家嘅安全？我有少少覺得凶多吉少

答案係「以疫謀霸」

反正我嘅人命唔值錢，經濟再差大不了行返票糧制度（順帶一提電子人民幣宜家已經蓄勢待發），我可以專心研究武器，發展科技，你地就要分心處理人命同經濟，無力阻止我又吹我唔漲，他朝一日我就稱霸世界

佢比啲科學佬係咁屌佢份野
話佢老吹

其實佢講就相？
有無多啲實質嘅野爆

正常一個國家唔會俾人查啦
你試下查北韓

Push

推左先

美國 個時貿易戰 當時有官員透露習大大捉緊一盤很大的棋 拖累全球經濟 阻止侵連任 自編自導加世衞幫手將自己塑造成救世主提升國際地位 etc..

支支有科學？

你嘅解釋已經非常接近真相

中國同WEF嘅global oligarchies有協議,將會合作建立new world order
Covid19本身係煙幕,lockdown係手段,目的係全球經濟崩潰

Tucker: Lockdowns are destroying America

UN-Backed "Great Reset" To Usher in New World Order

Covid19引致全球經濟大衰退，舊資本主義不合21世紀，要借機重新設計全球經濟秩序

WEF = globalist forum，聚集全球obligarchs 推動Great Reset，最終目的係global technocratic tyranny

WEF話事人Klaus Schwab: shift in all mindset, New social contract, strong govt = 4th industrial revolution = blur the line between 'physical, digital and biological spheres' = transhumanism

UN secretary general Antonio Guterres 係個 socialist
environmental/racial/social justice = UN Agenda 2030 = global redistribution of wealth

一早有藥醫Covid19，不過比建制㩒住咗，強迫所有國家跟住lockdown
Covid19從來都唔係pandemic

好似話實驗蝙蝠本身要銷毀，但支那人覺得好浪費就拎去野味市場都賣賺返幾百蚊，結果

咪旨意洗白

老老豆豆 我真係今年先知原來SARS俾班閪人講到係香港傳出去

宜家邊個疫情最嚴重 兩個中國最大敵人
美國同印度 根本刻意散播

但如果係故意播毒, 點解唔直接去美國播? 派間諜係美國播毒好易者
到時「源頭」睇落仲唔似支國

但其實點樣可以通過學術方法來justify病毒係中共製造嘅？

武漢即刻封城黎講算係快？
由12月1月 放緊啲人流出外

如果係突如其來 中國配合埋春運 我覺得係無法預防
唔通真係巧合咩

北韓 俄佬即鎖關 心照啦

係唔係本身打算放去其他地方
然後唔小心係武漢爆左

定係想拎武漢試點知冇諗過咁勁控制唔住

而家係who都唔俾查
who最近派人去中國查,結果連武漢都去唔到

全球經濟衰退，令十四億人市場更重要

順便重創埋美國經濟迫佢為錢同中共合作，然後中共就繼續加大佔據同侵蝕國際市場，成為全球最大經濟體，等全球最終都要依賴佢，同埋佢啲疫苗

中國人其實好撚蠢......連咁簡單只係對香港放毒都做唔好 仲想放去美國

我都有諗點解

lm等答案

深夜一推

竟然重未比支那特工暗殺

推

論文抄襲.招搖撞騙呃飯食居多.
半年前已經由西方專家講過晒.
如果這個大陸女人能指出何日何處何部門何人放出病毒.咁我就信.

我信這個

佢過海就係神先
照計唔洗冒險

當時係中美貿易談判。

大陸騙子係咁蠢

佢騙乜？連登仔見到佢打曬飛機

連登仔為佢打飛機?就是<連登認証>?保証佢不是騙子?

保証炒車

吓?
你話我會抄車?

我話信閻果班

哦...

其實唔會呃到全世界，人地點會信香港地石屎森林野豬都就黎冇 會係野外生成一種全新既病毒？

然後香港又冇第四級生物實驗室，姐係都冇可能人工整到。

quite scary

用黎清洗廢老控制人口

美國左膠好大愛
好愛中國病毒

推呀屌你老母 推得咁撚慢既單野

故事大概就係咁 同當年SARS一樣 都係故意投毒

習大大加速師有咩做唔出
控制世衛同聯合國統治全球
逃犯條例根本佢搞出黎
想莫須有滅絕香港人

明居正講過 以疫謀霸

依家再配合拜登當選
就更加天衣無縫

分分鐘死共狗真係想放毒毒死香港人

E蛋白
本身蝙蝠既病毒係沒可能傳到去人 而且死亡率咁高
要人工修改過 先得

佢一定會另外再開，放心

up

但最多都係證實啲基因排序好可疑證明唔到係人造 講唔上證據確鑿

全世界死咁多人，唔到佢一句 我唔比你查 其他國家就乜都唔做掛

個世界係咁嫁咩

屌 唔洗佢講 係人都知啦 全世界咪又係奶共奶到雪雪聲

最新電台訪問

合理推測

我信中共會咁

但佢應該冇諗到台灣即刻落閘封關

一齊fc

唔怪得中國0確診
人為既又好似講得通

唔會 佢一樣會諗其他方法唔我地選。唔好抵估佢夾硬黎的決心

啲官都講明年尾又爆一波 準備美國大選前再播毒

計劃同預期點都有偏差

封城係趕平民去外國播毒。你記唔記封城係有預告，夠哂時間俾你走？咁樣封乜撚？

中共只會當人民係數字，死一堆平民有咩問題？所以7傷拳係唔成立。

一日無犯冰冰片 我都唔會信佢

藍絲會話：如果病毒真係自己整 點解要係自己地方爆先
咁點拆

產生，唔係生成

佢地覺得自己有解藥
點知冇

push

你唔好信囉。你最好信港共支共，之前信支共who 無大爆發，無人傳人，無戴口罩。依家信支共港共去做測試，遲的再信埋使用支共的疫苗或藥物。祝你好運！

原來北韓係一個「正常國家」

美國忍唔忍到佢?"?

核平可以減少其他國家既死傷，減少支那人再害人既可能性。所以，核平支那係一種人道主義。

係，你指出左，佢一定搵方法

有乜方法好得過忽然後二次，三次爆發？大條道理停左個選舉

所以佢開始可能係意外，但跟住佢再散毒，真係對佢有好處

我好擔心佢會比人殺...

見香港人唔聽話又反抗
仲要上年十一落共狗面
又幫台灣蔡英文助選
共狗一定會報仇
一日共產黨唔滅亡
中國病毒係唔會消失

但都係治標唔治本
玩到咁上下 歐美強國一定會反

拜登同左膠繼續奶

Following g

等TWITTER

都係對佢保持觀望態度

但就好似依家咁，你無証據，然後大把學者話無可能唔會係人造

佢要傳染真係好易，好似話，比中國人坐飛機去第二個國家，佢自動幫你感染當地

講到尾，佢都識內地隔離啦，反而去外國仲易？

用病毒會唔會係本土爆先咁戇居？

攬炒
中美貿易戰打唔贏就反枱
美國都似個病毒重災區 再加埋暗中BLM推手
然後用抗疫大國自稱 再扮野幫其他國家
只係佢個如意算盤唔響 無自知之明自己生產既防疫產品質素低下

On9到爆

LM

傳播高，死亡率低
巳拖垮其他國家醫療同經濟
至於鬼國，死傷幾多都冇所謂
諗住人地仆街佢咪贏

但佢估中個開頭，估唔到個結局囉

呢個中共釋放病毒既講法的確係存疑
反共還反共
我又唔覺得中共有咁既動機

至於唔畀WHO查武肺呢點係因為
中國如果畀人查到武漢係有毒發源地既話
即係要賠錢賠哂畀咁多個國家
到時一定好似一戰德國咁，賠錢賠到死

核平一個國家係好嚴重
唔係一個掣，而係美國有可能會被全世界制裁

今時唔同往日

用tictok wechat唔怕，冇病lu

成個操作就好似業餘水準咁
完全無估計個後果

成千萬人飛外地
意太利西班牙死咁多人都冇「不答應」又冇追究
不答應只有印度

小學生度出嚟
係咁上下啦

有藉口可以打第三次世界大戰啦

只要有病又飛出國的比留國的多就贏

動機唔係無

香港單野+貿易戰

如果真係故意的話，係幾個月內好高機會有另一隻人工病毒出黎

因為對內水災唔夠糧，對外美國未重創到唔得閒攪中國，疫苗又好似就出黎，如果係故意的話，一定急到仆街

所以希望佢真係無心，如果故意的話，大家真係要儲定糧同防疫野 (都唔知防唔防到) ，下一波新野一定仲大鑊。

沙士都試過一次，點會無第二次。我講好多次，03年係用嚟洗走班小康之家真香港人，俾班低層同支那人上，成為既得利益者，支那容易管理。今次播毒係用嚟洗走班傳統港資，破壞香港三權，建立監控系統。

即係原本打算拎黎當生化武器
但有人將實驗動物當野味賣

中國同Bill Gates係世衛幕後嘅backers嚟，同聯合國個秘書長幕後嘅World Economic Forum，全部都係一夥，所有主流西方媒體比佢哋買通咗

應該唔會有新嘢
美國有事中國人都會餓死

美國農產品最撚大既portion 就係賣去中國

我都係佢fans嚟

will see

證據其實好足夠

全部都被支共買通

似主力對付
香港
意大利
西班牙
美帝
印度

同世衛有關既「專家」全部對號入座
肯定出盡力反擊

我有一個推論或者諗法
根據返現有嘅時間線，再根據佢話依隻病毒係由實驗室整出嚟，
會唔會係病毒洩漏?
可能係武漢實驗室研究員喺實驗室感染咗病毒，然後去咗野味市場，再傳畀嗰度啲食客或者老細，然後大爆發

我覺得佢係計劃製造一種將來用既武器，應該未正式出爐就外洩左

你睇另外個post有巴打分析左

德國過百萬人反lockdown

全球主流媒體都唔會講咩理由，只會話係極右陰謀論

cls, lockdown係因為Chinaz , 反lockdown 就變相支持

快呀

呢句野唔係我亂講

中國嗰位水稻之父自己都講

我覺得武肺只係助攻

有睇過超人特攻隊都知
反派想整個敵人出黎再打敗佢扮英雄
點知原來自己其實係對付唔到

我比較相信係大陸人ON99地漏出病毒多過故意, 真係故意就唔會攪自己人先.

本身有心整想搞死人
點知on99漏左
而家攬炒

完全正確!

但係而家個計劃仲進行緊, 處心積慮準備再放毒阻止港人帶錢離港!

所謂內循環, 其實即係共產, 喺多國封鎖之下, 唯有充公韭菜財產, 以北上廣深+香港呢個超級富裕地區, 外匯足夠支共頂幾十年.

我都傾向意外洩漏
共匪自然順水推舟禍水西引

Yes

有冇睇過生化
傘公司放完毒, 再放解毒 , 全世界當佢係教世主

淨係覺得
外國有唔少高官都中招
反而中國就冇事
成件事就好可疑

制作攻擊性病毒都仆街la

shithole捉棋邊有咁叻

大力推！

香港無事既，隻毒好廢
無人中點樣停止到亂局

講笑咩...有邊個國家夠膽制裁美國
如果美國再大膽啲邊個夠膽制裁我就連佢都核平埋一份
反正技術上都冇國家及得上我美帝
做到咁既話邊個國家耐得佢何
邊個國家仲夠膽講多半句

成個世界立立亂
邊個國家唔駛帶口罩有生產？
唔係自帶解藥嘅話有乜理由？

證明病毒係人造唔等於證明病毒係中共造wor

點解要係武漢故意釋放病毒？

無咩理由咁做

有國家會敢制裁美國？
單係美元霸權已經令其他國家唔敢對美國說三道四

你實在太高估中國人智慧
中國人做野同諗野只會重視眼前利益／輸贏，唔會長遠去分析後果

咪講左係P4
事發後 立即封鎖P4

佢想將病毒放係香港 同其他國家
結果係武漢事敗

我感覺係一開始佢唔小心泄露咗
之後小學雞覺得返正都泄露左 一不做二不休搞鳩埋其他國家

03年都係由一個支那醫生將沙士帶黎香港，會唔會都係

故意釋放我就唔係幾信
但意外洩漏呢, 就機會好大
因為支那不嬲柒開
但一開始點解要研究呢個病毒呢, 我亦唔知。總之佢搞到全世界係事實

又是美軍？

4個可能
1.故意放
2.意外洩漏
3.自然產生,武漢發源
4.非武漢發源

如果係3 or 4
都會容許去武漢查
因為3中共已經spin左話其他更早地方都有

調返轉如果非1 or 2
我係中共第一時間會邀請美帝+who+全球傳媒入實驗室任影做大龍鳳，證明自己清白

唔知你get 唔get到
你列啲options 幾乎全部都係中共唔想發生
因為一賠錢就會好似一戰德國咁賠錢賠哂畀全世界

唔同既只係多幾多同少幾個0
封城前五百萬隻武漢蝗蟲出走全世界，
病毒係由佢哋傳染。
叫世衛拖兩個月先報呢隻病毒好撚大件事

呢啲唔係公共衛生意外事件
而係公共衛生失當，同播毒無分別

咁公共衛生失當,cover up,冇封出外國
呢樣野唔使去武漢都知
已經夠料
而家係要排除以下4種同實驗室相關可能性
a.隻毒經實驗室人造故意洩露
b.隻毒經實驗室人造意外洩露
c.隻毒天然,經實驗室研究,意外洩露
d.隻毒天然,經實驗室研究,故意洩露

4種可能性都隨時有仗打
所以如果中共冇做，就應該及早俾人獨立調查

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒